有冇巴打買過藍十字門診醫療寶?

自己廿幾歲人但身體成日好差, 身周痛
想買下D門診既保險但見親都通常一年坐低四千
前幾日搵到呢個藍十字門診plan 十幾蚊好似好平
每次睇都係比幾十蚊咁樣好似幾扺玩(又可以encourage 自己身體怪怪地早D去睇醫生)
有冇巴打買過呢個/有咩comment?
點解佢可以做到咁平?

私家醫生門診傷風感冒二三百蚊呢啲cover到哂既話係抵既，不過都唔係咩大數，自己其實都負擔到，普通野當然無問題。

驚身體唔好check到野係應該留意埋住院醫療，因為都係怕一啲醫療開支需要負擔，要將風險轉俾保險公司，要睇一齊睇都無壞。

利申AIA，歡迎揾我討論下
TG:

AIA我睇過下好似得公司買果D先有門診?
自願醫保又好似賠得好少錢

門診保緊係貴喇

你想射波又可以睇

少少唔舒服又可以睇

頭暈身慶又可以睇

睇得多分分鐘保險蝕俾你

唔同住院起碼都要有醫生肯寫先得同埋你真係要入院

如果你真係多小病痛

不如搵份有門診保既工仲好喇

例如大學 大公司

自願醫保好似唔保門診

除非你另加

所以我想知道點解呢個藍十字佢可以做得咁平

醫療保險如果要加門診嘅話真係幾貴，原因ching講左，容乜易你日日claim爆佢。所以你要搞清楚你係為咗拎醫生紙而買呢個門診定抑或真係希望有個醫療保障

為左自己有咩事都狗衝醫生, 唔好成日小痛等到變大病

要打去問, 同埋佢死都唔肯比list你咁
你要一個一個問佢有冇join pan

原來係咁睇個醫生都咁麻煩

咁巴打你打算買咩？

應該都係就咁藍十字門診算數

佢話買咗之後先會畀個list你
好撚on9

試下佢囉，最緊要俾個feedback黎聽下

好
雖然feedback得黎都應該幾個月

保記Ching，樓主係望到藍十字門診好平，應該唔係你講既睇7次先回本？

想知個list

你打去問啦
你問邊區有冇佢會答你

其實我都有d怕 網絡醫生全部都好廢

我想睇全份睇下有咩咁特別，不過要買左先俾list? 陰公

其實唔一定，識醫生就可以解決到問題

佢呢個plan係睇一次醫生你畀30蚊就得 醫生本身幾貴應該唔關我事